想問下呢個AKB C位係邊個 🙇🙇

有無手足知道 🙇🙇

祂

小粟有耳

g

G

小栗有以一個打柒其他

邊個c我就唔知
但我好肯定個個都係g

啲奶假ga

主宰世上一切

禾珠

平手啦

死泡g

THIS

真